有冇人知荔枝角長沙灣深水埗分界係邊度

荔枝角公園係美孚西鐵站
長沙灣廣場係荔枝角站
深水埗運動場要係荔枝角站落
長沙灣政府合署係深水埗站

柴灣角喺荃灣

銅鑼灣山係沙田

西貢街係佐敦

西貢喺越南

獅子山係非洲

完撚全冇人係答問題

幸福村再上係荔枝角
九江街再落係深水埗

全部都係深水埗區 不用分得那麼細

用東京街做分隔？

馬鞍山喺湖南

可能我行慣 已經接受左現實

但佐敦谷喺牛頭角

青山公路唔上青山

荔枝角圖書館係美孚

大家都俾港鐵呃咗幾十年
嚴格黎講，美孚唔係地名，係因為美孚新邨至叫美孚。美孚站正正係荔枝角，而依家嘅荔枝角同長沙灣都係長沙灣，深水埗係正中間，而太子同佐敦係因為大子道同佐敦道，佐敦本身應該叫官涌。

藍田街係石蔭

咁所以荔枝角道同長沙灣道都係長沙灣？

認同

其實全部都係深水埗區